《銃夢：戰鬥天使》 Alita：Battle Angel電影討論區（6）

推到有Alita 2為止唔好畀佢停